真係好驚我中咗...好驚好驚好驚呀

屋企條6張野嘅死廢老死都唔肯戴口罩 話咩病毒已經適應咗人體 自己又百毒不侵 係咪傻撚咗
家下成日覺得喉嚨痛今日又肚痛痾咗幾次 我係咪已經中咗
我先得19歲 屌你老母 我唔想死住

最近停課食咗超多熱氣炸野又食好多凍野 希望係呢啲先搞到我喉嚨痛肚痾

好撚驚呀屌你老母我咩都無做過呀屌你老母

45歲 (先得19歲 )

唔怕

我個username唔係重點

去警察宿舍
禍必及家人

唔見野既話記住去狗屋報失

呀我好撚驚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

快去附近狗屋！！

我唔撚想A0死啊屌你老母

一定係！！！！！！
無事嘅！！

武事嘅

我都希望係

希望啦

笑咗thx
希望樓主(19歲)無事啦
其實你真係gg 依家都幫唔到你
重點係你呀
或者你spam你呀爸WARS有幾恐怖？
我呢就日講夜講嘅
Focus應該去中咗會點
Eg.唔死高濃度氧氣吊命都骨枯
最怕你死唔去嗰啲
又或者啲菌點容易傳染法
總之就係係表現到你好驚
潛移默化到佢都驚埋
利申：屋企有人差啲仲想去大陸